[TG]冗員吹水暨扮工谷

各位巴絲打你好，只要你扮工扮到悶悶地想放負，吹水，搵人傾吓心事嘅就入黎啦，我地入面成咋巴絲打等緊你入黎呀！！！

順帶一提，唔出聲嘅cdrom會不定時被清走，麻煩留意

Btw 有絲打特別要求想識93前巴打

冇得入嘅

冇可能㗎，其他人都入到喎

入唔到喎清